港鐵撞車原因投票

如果答案係後者嘅話，政府同港鐵都一定唔敢公佈真相
鬼佬寫嘅軟件有問題：
華為嘅信號零件出事：

港獨勢力干擾訊號

似係local P仔寫嘅programme出事。

港鐵高層都係有反佔中思想

pway?

新信號系統採用「通訊為本列車控制技術」（Communications Based Train Control，CBTC），以「移動區間」（Moving Block）原理運作，在確保列車之間有安全距離的情況下加密列車班次，提升載客量。新系統利用現代無線通訊技術（Wifi）以列車所發出的信號替代軌道上的固定信號，系統、列車與青衣車務控制中心之間可作無間斷實時雙向溝通，將列車位置及車速等資料傳給中央電腦，透過電腦運算後將信息回傳給列車以維持列車之間的安全距離，不需考慮軌道上的「固定區間」（Fixed Block）；較現有「距離區間」（Distance-To-Go）信號系統更有效率，軌道內的空間得以盡用，避免因前車未完全離開區間而浪費可行空間，從而實現加密班次。新系統亦可減少路軌旁的裝置，從而減少維修。為免WiFi信號受到干擾，承辦商將系統保安設計提高至接近國防級別。

source:

就咁睇個system complexity 由P變左做NP。
路軌當中仲有D cross-over 嘅位。有可能係外判出去嘅vendor (AP /P) 寫control programme 嘅時候冇cater到 cross-over 位置嘅「移動區間」嘅計算，照當係普通linear model (單軌單線行車) 咁計。

反佔中思想嚴重荼毒企業管理者思維同判斷力

both